有咩會員個名懶鳩係搞笑又其實又唔搞笑?

如題

又撚狗

我個名

成班狗畀樓主撚到

樓豬

Agger路

同意